深夜有感而發

.
一男一女一齊
時間耐左
先發現原來大家係咁大分別
當初一對男女
冇諗過任何未來或後果
只係因一時熱戀
唔理身邊朋友 親人講乜
就一齊左
為既就係想有一個你喜歡既伴侶
能一直陪伴你走過人生 直到最後
但時間耐左
你會發現你地越黎越多問題出現
你開始發現面前e個人
究竟仲係咪你當初認識既愛人
佢對你既熱情就好似慢慢消失
一開始時 你地會傾足八個鍾電話
你地會秒回對方
你地會經常準備驚喜比對方
你地會講d好肉麻既野
願意抽時間去陪對方
但一切也因時間e個仆街
而令你認清一個人
你令要面對現實
佢開始會覺得你煩
覺得你長氣
冇話題同你講
唔想花太多時間係你身上
覺得你唔夠上進
賺既錢唔夠人多
而慢慢離開你
愛的確會令人興奮 滿足
但也會讓你傷心 失望 絕望
對愛再冇信心

Sorry for 1999
深夜有感而發而已
不喜勿插

一齊左幾耐

一年半

你自己唔夠好

你想怪邊個？